[ 明 大 淫 蟲 ] 明德戀童男生成「口罩色魔」判囚兩年

報告指對社會構成高度威脅 明德男生成「口罩色魔」判囚兩年

香港大學明德學院男生去年11月尾化身「口罩色魔」，於西灣河三度尾隨同一名夜歸的15歲女生返家，首次為「探路」，第二次在梯間從後伸手掩她的嘴及搓胸，女生掙脫後報警。一個月後男生再訪，幸女生關上閘門避開，兩周後男生在女生寓所附近出現落網。男生早前在區院承認非禮罪，其心理及精神報告指被告對社會構成高度威脅，法官認為被告希望不被判監實屬妄想，判他入獄兩年，期間需繼續心理治療。

法官又認為，控方僅對被告莫嘉俊（24歲）控以一項非禮罪實太寬容，他續稱本案案情有多個加刑因素，包括事主年僅15歲、被告經精密計算及安排而犯案，他當時帶上口罩，又在一幢門口裝有鐵閘的大廈梯間內非禮。

被告辯稱因學習及工作壓力太大，為宣洩壓力才犯案，被告亦寫信求情信向事主致歉，希望能判感化或社會服務令。法官直斥被告對事主欠缺同情心，又指被告希望不判監是妄想。

被告的精神醫生及心理專家報告指被告再犯機會高，但仍適合繼續接受治療。被告向精神醫生承認受到女事主年紀所吸引犯案，被告過往的兩位女友亦年僅13及14歲，精神醫生相信被告有孌童傾向。

創傷評估報告指女生憶述案發經過時不斷哭泣，顯示她仍備受事主困擾，但她沒有創傷後遺症。

直接識好過啦

嗨 想同你做朋友

大家都係港大
港大精算就社會服務令
港大明德就2年

唔同既 精算果個都係偷拍黎打下j

呢條撚樣摷完人一次 仲要再打算黎多獲

明德仔學業都有壓力架咩?你估你真係kong u咩

依家乜撚野人都叫大學生
D校名聽都未撚聽過
痴撚線

13-15唔叫戀童叫戀少, 戀童只適用於覺得prepubescent children有性吸引力

夠你on9?
屌你老母，死撚返5p啦

港大名門正宗，明大只係港大的附庸，宗家分家有別。

按慣例，明大學生見到港大生，係需要鞠躬讓路，以示尊敬。

我都覺得呢單係嚴重好多

Great同百佳 又咪係pk shop
但係人哋賣啲咩貨色你賣啲咩貨色啊

明大

如果你咁都以為係講緊明治大學,你真係...

支持華富站改名明大前站

東華三院都俾人講做東大啦

好改唔改改個京王電鐵最唔想提的站